「必須承認」 香港已經衰過大陸

我身為一個新移民，
起大陸生活過就知，

起大陸乜撚都隱瞞，
如果瞞唔到，曝光後起碼會定罪。

但香港可以曝光之後都無事。

嗯

無人留言既

高可晴塊西 可能好撚好屌呢
千年一遇窄西
個班狗屌到上曬癮
點會檢控

同意 一撚樣咁差

肯定之後啲公安又會眼紅警察要求平權

#OMDB

殖民地既人有獨立，分裂，恐怖主義既罪，係敵我矛盾，大陸只係人民內部矛盾
敵我矛盾即係自己個邊做乜都得，只要打擊到首要敵人就得，新疆就係咁

唔一樣
係衰過大陸

已婚宿舍水炮車黎
可以點檢控？
OMDB出黎講幾句？

OMDB

冇撚錯
公安都叫有紀律
香港班狗完全係失控

貪污又係
官商勾結
明目張膽送錢都得

廿年變到衰過支那

香港歡迎你

幫手推下，陽光司法加強版

果單 京A車入天安門都無事
仲有4川豆腐渣工程條友都無事

殖民地肯定衰啲

京A其實算小事，
4川起碼門面判左個死貓

睇下d支那示威片就知衰過支那
公安武警俾d支那狗圍都係拎盾擋
反狗車直情指定動作

香港黑警未埋身已經拎真槍出黎

push

推

個控方幫被告仲勁過辯方

啱

其實公安都無

大你老母陸

因為香港維穩仲需要馬前卒
依家一定唔會捉佢地
一但香港維穩成功就會拎幾件大既出黎清算維穩

咪攞其他地方做對比嚟開脫

禁蒙面法之前都係咁

西藏式香港
早幾日連台灣人都係咁講

所以就拉post？

仲要靠佢止暴制亂咪有特權囉
睇下幾時到國家隊入場

你知我知大家都知

其實大陸好多都係最後不了了之

曝光嗰陣時咪好似有司法咁囉

拖多一陣之後又冇咗回事

海關狗出黎吠兩聲

真

可以開過個post

兒登仔：你係腥港人

躝返大陸啦

香港人 建國

嗯 沙

試吓講 通天/見光，唔好講曝光

為反而反

香港階級：紅> 黑> 藍> 黃

on9

大陸擾亂公安集結維權多數都係行政拘留14日了事，啲黑狗真係痴晒線

正名支那

sad but true
不斷被打壓至低層

香港好在有一大班良知手足

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

香港已經到了 衰過大陸既時候

peter攞料傻閪黎 唔洗理

我爸是李剛

香港都係

不過佢依家扮都唔扮下

表示同意

好多白3狗狗 又大粒 條女死佢地一齊死 一定好撚大鑊先可以令 律政唔告佢啦
佢地大撚哂架啦

狗女 食屎啦

佢出名on9，唔使理

dead body

一早講撚咗死都要發夢
學人搞什麼革命
睇到啦？ 國安法照通過

駁唔到

吸毒係情操高尚行為應該頒個大紫荊俾佢

sad

幫手一齊retweet吖

咁耐都冇殺到隻狗，有時軟弱反而令敵人更加得吋進呎，我唔係鼓勵人去送頭，只係講出樣客觀嘅事實，問心，你越打條友都唔反抗，你都會越嚟越打得甘啲，人性嚟

Push.

老老實實，大陸一線城市啲正式警察執法其實好文明，幾十萬年薪，佢哋先廢事同你嘈。

私底下做咩就另計

震撼程度拍得住721 真係想睇藍絲點兜

呢單野蘋果就應該放大擺頭版啦，D腐敗野都要俾多D人知
淺黃淺藍見得多儲埋谷鳩氣變身勇武

日日返工食黃店嘅手足

其實係 香港狗官 仆街港共 賤撚過畜牲

因為共匪知道喺香港就嚟輸。如果有日強国人夠膽好似我哋咁反抗；共匪一樣會發晒癲咁鎮壓

因為如果喺大陸曝左光都唔定罪 十幾億人反你、動亂 中共真係會倒台 但香港人口先得700萬人 當中又有港豬同藍絲 比盡你200萬人反你 佢派解放軍 再加香港警犬好易就鎮壓到 對中共政權影響真係少到不值一提

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

無錯

五毛？
想食屎味咖哩 定 咖哩味屎？

唔一樣
大陸係連曝光都曝唔到，因為高層腐敗+民眾冷感，10單得1單出，仲要個一單曝光可能因為權力鬥爭
香港雖然法治失能，但通左天全香港人都係道德上鄙視個條毒友
係好絕望不過中國就想煲大你種無力感
總之勿忘本心，香港勝在有香港人

反搏唔到

呢單嘢唔只係文宣材料
真頭係係主線、核彈

國安法叫做有恐怖主義呢頂帽子，同埋國際都有
叫做呃到人

呢單野完全係法治崩潰嘅象徵

其實你講得岩

真心衰過大陸
大陸曝左光實死

可能軍妓黎
個個都係襟兄弟黎
告左d人用乜做飛機杯

我都覺，大陸扮下嘢都會嚴懲

踩黑警咪踩黑警囉
點解要抬高公安

五毛想幫大陸洗白？

（急）有個on9仔係旺角跌咗張身份證！！！

Agger
畀香港警察不斷墮落嘅原因係要民眾歡迎武警/公安掌控警隊全部重要產業服務都俾中國壟斷同滲透嘅時候，警隊點會唔係佢哋嘅目標

我完全唔擔心黑警唔會有報應
無論香港人贏定中國贏 黑警下場都係慘淡
只係唔忿氣大部分壞事做盡嘅低層蒙面狗會算唔到帳

最簡單講

支共口講香港人係中國人 但根本就當全部香港人為「外人」

你揸旗會唔會比「外人」拎槍揸武器？
佢換返班「自己人」唔好？

點都好 支共完全掌聲 班狗一撚定會清算換返「自己人」
班獻世派都係

白杉都叫大把錢走佬
綠衫就食自己啦

噉就抬舉公安喇咩

城管做黑面 公安做白面

中國共產黨全黨死清光

黑社會大曬

收到可靠消息嗰3kg嘅白粉
就係攞高可晴個閪流出黎嘅白帶烘乾磨粉製成

hsup

癡撚線
咁都比你撚到
連登仔d斯路

大陸以前乜都光明正大喺你面前惡，而家都識得做吓門面嘢畀市民睇。但香港反而變成乜都光明正大咁喺你面前惡！

呢單推哂俾所有支持政府支持港共吧人睇就啱

美國講過中國係想直接將中國人同香港人唔公平待遇帶黎香港
等香港人就範投降
所以班政府高官明知唔合基本法又好 唔合憲法都好
一樣要跟中共說話做
但有咩事死既只有班港共高官

香港人仲要係二等公民
土共有心種族大清洗

屌, 駁唔到

絕對認同

班畜牲衰撚過公安

你講得岩, 公開咁殺人、棄屍再自行無可疑結案, 連大陸公安都做唔出。

藏3kg k 毒品都罪釋放知

睇到好想投共, 你係高級5毛

反駁唔到

大陸拉鳩完
枱底俾錢咪又係放人
得罪人除外

一早有ching講咗啦
香港啲黑警啲態度仲衰過佢中山鄉下啲公安

宜家先知有狗妓

保持警覺

支那要搵港共做醜人
証明香港人管唔掂自己(東方日日唱衰港共同示威，唔會屌支那)
然後自己以救星身份全面進場維穩

同武肺個疫後行動一撚樣

香港人太乖
佢地唔驚

曝光後起碼會定罪
睇咩人啦

制度是其中一個原因
大陸點講都好，有好多互相監察既機構，而且都是擁有實權既單位
公安可以落charge武警，武警武力上對公安有絕對優勢，又有從體系上監管既中紀委，經濟又有相對既監管機構
完全分散左執法權，唔似香港甘有事無事都是警察去做
就算殖民地時期都是，警察只是得廉政公署可以去監管，問題是廉政人少而且法律賦予既執法權範圍好細
加上殖民地時期都好，港督都無試過同RHKP反面。警廉衝突時期都好，英軍因爲唔想出面搞到港督被迫特赦
如果當年直接解散警隊重組，我覺得而家問題無甘嚴重

On9狗妓超恐怖 推死佢

訂曝光者罪
香港呢？
犯罪者仲有錢收呀

啞左掛

真
仲要大陸種意識形態係絕對服從
香港黑警啲低級狗就以為自己好巴閉

Push

一直都係， 中共當你殖民地咋

屌 真

講個笑話
ICAC

公安

依條友都曲得好高明下 有成一百個傻仔正皮

班狗依家係香港為所欲為做乜都無事 以為自己好勁見到香港搞成咁真係好嬲

香港太多讀書人 連最惡d mk好多都係成條柴

呢個真
喺大陸。我諗9成香港呢啲官都會被雙規

攬炒要有覺悟

甴近平

犯法就係犯法

有利益地方自然就更加容易有貪污
香港仲加埋大陸個套 更加唔使講

香港人愈擔心愈絕望愈要同全世界講
英國想知香港人及海外港人的民意以作下一步
衛報要人!!!

[特急] 英國衛報收集港人對香港示威的意見 要相又要片 請認真填寫

大家可唔可以幫手COPY AND PASTE 去你的WHATSAPP GP TG ??
一個人SHARE 唔到咁多

麻煩曬各位手足

其實衰撚過俄羅斯

俄羅斯警暴揚左普京大帝一樣交人